點解香港啲蝻同新加坡馬拉嗰啲差咁撚遠？

新加坡同馬來西亞啲南亞人個樣好撚和善我地香港嗰啲個個凶神惡煞咁

星馬嗰啲蝻南啲

係，去新加坡單拖入小印度完全唔洗擔心
竹腳食野班印度都好撚nice
可能教育問題，新加坡班本土南亞有規有距
但同時都見過由印度去新加坡旅遊既賤種
臭，嘈，唔守規距，排隊打尖

移民同難民嘅分別
再加上新加坡政府派樓個陣會將各種族打散
唔會比同族人群返自己友圍威喂

香港都好多南亞移民住公屋啦

係 班友勁撚friendly

我估其中一樣係新加坡無香港歧視咁嚴重
香港蝻基本上係行唔到教育脫貧呢條路
小學會揀走d幼蝻、入到都跟唔到中文課程
人地新加坡一視同仁用英文
華人同蝻可以話係同一條起跑線
香港會墜入歧視 -> 學歷低 -> 仇華+小圈子呢個輪回
只有少數蝻可以脫苦海

新加坡啲南亞人可以入政壇 可以做官
可以參軍 同其他種族平起平坐
香港嗰啲擺明低人一等 又話要關愛 又話人睇唔起佢
點同

咁馬來西亞呢

香港大部份都係假難民嚟
仲係未開化咁

香港蝻 一出世注定低本地人一等
讀南亞打仔學校 入黑社會 畢業做地盤 無限loop